2018 IT Fresh Grad嘅你搵到工未?

身邊識幾個人都已經有offer
跪求offer神

有offer

準備去深圳發展

未

30k

P仔?

一個 erp programmer offer
一個banking it operation offer
仲有一個ibank IT trainee, 一個bank IT GT, 一個consulting firm pmo 4月interview

純粹想搵份好啲高人工啲

暫時最高個份人工幾多？

頭半年probation 23k, 之後26k, 但係唔係好鐘意間公司啲理念同management

Erp, operator已經可以唔使諗

唔知算唔算係operator
應該係ba/pmo/it risk 之類

擾敵

30k 基本

如果夠進取有大志，上深圳或者香港科學園start-up都係唔錯既選擇，揀岩間公司，佢又增長就快既話，你十年內已經有錢有車有樓，唔洗再做港奴

Lm

agger
科學園工係上車首選

Operation即係做咩

邊間ibank 26k ? bb?

有幾閒大start up offer 但想搵份25k p仔

Startup開唔到25k?

頭三大有

頭三大間startup?邊三大？

但想學多d stack入大start up冇乜野學

利申做過intern